\vbox{
    \ifmini

        \section*{Papst und Sultan \index{Papst und Sultan}}\nopagebreak

        \setchords{G D G | D e C D G}

        \begin{enumerate}
            \item Der Papst | Er trinkt
            \item Doch nein | Er schläft
            \item Der Sultan | Voll wunderschöner
            \item Doch nein | So trinkt er keinen
            \item Geteilt betracht ich | Doch das geh ich
            \item Drum Mädchen | Ihr frommen
        \end{enumerate}
    \fi
}